「認真推」而家即刻走，返屋企沖涼

講真，班狗換哂更諗住咬你，
你地成班走哂反而殺佢個措手不及，搞到佢地自亂陣腳，留人又唔係，唔留人又唔係

到佢地係度磨下磨下我地又精力充沛，
報下警有人食煙有人拒載有人隻貓爬出露台見到大蛇樓上滴水

加油義士們！

推！

推爆佢！

拿警犬睇到呢個post都唔知真假，
下面做緊野又唔可以玩電話
怕係黃絲警向我地通風報信
大蛇又唔會因為你一兩個post自亂陣腳

成班垃圾警察
最好個個國家都落restriction 俾公務員同警察

死公安狗

推到更多人睇到
有時要食下腦

屌你地冷靜d睇下我建議先

有氣有力既你地日日都可以重演612！
好多車主支持你地，
但要留力打長期戰

人呢？

有無人睇到呢個post呀！

聽日出金鐘拎富途牛牛萬事達卡獎，
係統一中心！

或者去HKU SPACE 睇下有咩course讀

人手置頂

Diu

20連無難度